藍屍 BNO 咁失禮你 仲攞出嚟曬命

有全名幫佢永遠留係中國香港，做中國人

篤灰啦

國安法出舉報系統之後 要舉報佢煽動分裂
明知官方已經出文譴責英國違反中英聯合聲明
再舉報埋比梁振英 晒BNO又想做香港人

推

退撚咗佢啦，淨係由得佢過期唔續係唔夠架

篤灰

佢本野仲係舊既
係咪床下底拎來續期？

篤篤篤篤篤

紅色嗰本係新證

舊證先係藍色

已經SAVE低咗張圖

唔好諗住走

紅色果本都似係舊
無電子passport 個icon

入database

有無得退中國籍？

P for push

應該要整個database 收集大家既報料
留係度做中國人學咩人走
正一賤種

有冇人識佢